150蚊入GME 輸左七十萬

好迷惘

唔貼倉點信你

認真?

有冇倉圖

借左一百萬再加自己儲左幾年既錢諗住一鋪過

假膠

圖？

模擬倉就模擬倉啦，扮乜

老老實實
今次真係大家要團結
去打爆大戶
見證歷史
有錢齊齊賺

光復香港
大家都係同一個道理

跌少少咪靠手足爬返上去
200蚊你驚見唔到?

我今次好認真
講咗唔沽就唔沽

錢，大家齊齊賺
輸，今生無悔
贏，見證華爾街歷史
連登仔，入唔入到華爾街歷史靠呢次

無聊 9up

唔貼啦 唔想再開個app睇 好撚頹

有冇考慮富盈基金呢？

利申：轉貼

我都想係

倉 or 老母

唔夠兩個月之前先輸50萬
ching都幾多錢下

已變潮文

人地就YOLO
你就高買低賣
星期五都唔肯等

諗住今次可以補番上次條數
依家真係唔知可以點

人生太短出手要更大

出手咁大
老破未

拿拿臨搵祖迪哥度度條數啦

好正 笑死我

好後悔信左連登仔話會上到420

琴晚開市前妹左幾粒鐘8-90 都唔入

好有假膠味

仲有少少希望下次可以番本

此post已完

圖都無，講經

假

咁就抵撚你死啦傻鳩

冇圖我夠話我$35貨$150放咗
依家屌緊女

唔貼倉 全家生cancer死

75蚊hold 到星期5升1000％

吹大d

歷史：華爾街傻仔

冇圖 你去死我輸左700萬

每個月輸幾十萬？

專登借一百萬玩GME都唔盤前即入，等到盤中先入揾鬼信咩

啱 借多三百個訓身落去追返

Ching放左未

繼續吹

貼倉啦

咁刺激

圖都無 係到9up

假膠
一係貼倉
唔係你以後買親股票都輸

無圖即係鳩up

跳樓

入咗20手山頂位都冇驚過，星期五一個double

識條友反手黎，明明贏左70萬

唔係嫁
連登仔最鍾意接火棒

個個都入撚晒
連登仔話睇定啲，接火棒呀

再升多啲
連登仔話個泡好大，隨時爆

再創高鋒
連登仔坐唔住借埋錢重倉入

連登仔得償所願成功接火棒了

唔想睇但又想上連登吹水
Blocked 假膠

樓主賣買圖

一賣左即刻回返啲啲

我唔撚信，點會有咁on9既人

叫佢貼倉潛哂水就知假膠啦

擺明一開始有份笑9人80 90入係高j
然後見一枝箭升就想參與埋一份 點知高j咗

不過我信佢9up多 根本冇買

大撚把啦 不過多數輸左唔會咁出post

星期五你就發達嫁啦
到時你應該仲後悔買得少

我幾百蚊 輸左成球

冇圖你話自己贏都得㗎啦

我琴日賣左層樓再借多1000萬係$158 all in左GME
利申：無圖

Who

我152入 輸左3球 咪又係咁 有幾閒

我都係喎，問爹地按左層樓all in

呢隻垃圾野好似肥佬黎咁
成班on9仔接火棒真係抵撚死😹

159入 輸左七百萬

我輸左700萬添啦 驚閪咩
利申冇圖 吹乜都得

隔一個月又可有70萬輸，無限金錢

Deer Chan都唔識？

我150入輸7000萬好撚頹

輸咗7億

樓主咁撚有米
當跌左啦

富二代，輸咗爸爸間上市公司，
好閒姐，七億咋

唔strong hold抵死啦，

屌你老母死假膠

樓主條白痴仔輸70鎂又話70萬

傻系

巴打 唔好灰 我都輸緊475萬 買gme
未驚過 轉頭番黎

大把post叫人唔好all in

番轉頭唔好沉迷賭海好嗎

輸緊三球

分7萬出黎分100份派比連登仔抽更有意義

認得樓主 9吹假膠黎 大家ignore佢就得

多謝你嘅錢

一鋪過輸

等緊盤前不問價all in

點解唔會

點輸

YOLO

見證歷史輸身家都抵呀

SH呀，總有一日會上返1000！

一舖過

清袋

通常輸左仲點會有心情上連登

星期五咩事?

大戶割韮菜

冇圖

我都話自己輸左幾千萬

高追唔會重注呀。。。

真。YOLO

傻仔 我賺撚左千幾萬啦
按左層樓1000萬HKD ALLIN
70蚊入 150蚊走晒

樓主之前執左幾球，而家跌番70個？

關我x事

跳樓未啊傻9

block

我150蚊入，輸左千幾億
唔開app cap圖了
本身諗住買起成個倫敦

真係一舖過

真多假膠

摸頂，觸底都係一種技術

.....投資涉及風險

9up 當秘芨

借多一百萬今晚低位再入 贏夠兩倍

買股票唔一定要贏錢！

調轉黎買就係股神

或者買put都賺

倉呢 得張graph 你買一手都得啦

算唔算頭肩頸?

Push

笑一世

借多一百萬過幾日可以買樓

其實買既你地係唔係真係知做緊乜鳩?
簡單一百倍講就係
沽空機構依刻沽空左over 100% GME
所以wsb班散戶就決定搶高GME個價 等大機構係星期五D期權結算果陣要夾硬係散戶手上用高價買GME 從而收割大戶
你買得就係預要SH到至少星期五等大戶接你貨啦
日日咁搶上去最後唔洗散戶埋單架傻仔 係大戶幫緊你埋單呀
人踩人做乜鳩呀

記得取消晒啲stop loss order佢
比大戶買晒啲資料嚟睇 知你set幾多
佢地有心震倉殺晒啲stop loss撈平貨cover
set high limit set order, 就唔會借貨出去

YOLO三大法則
1)關借貨功能
2) SH
3)低位再加倉(量力而為,唔好訓身)

樓主仲係咪度
上緊黎揾你

P你個k post 我張圖

救緊你

今晚出出入入執咗60幾個

樓主我哋上緊嚟接你啊

返左家鄉啦

開市買call執左幾十萬，見到樓主咁有啲心痛

早晨

190喎樓主

我地到啦, 樓主你係邊

執左1球

早

早晨
贏咗幾多啊

239

止虧 正戇鳩 正股驚西

上緊大空呀樓主我地

升90% 喎 輸乜胃灰 除非你止蝕

我150蚊sh左15股
90蚊入左100股
咩事

早呀樓主

叫左你sh
成疊銀紙放係你面前 execution man
幫你唔到

樓主喊喇

無話即日到

高買低賣 沽空機構話唔該晒你
不過建議你無腦就唔好炒股

樓主我哋到啦

明明星期五先係420

420.69

樓豬夠鐘約aa移民睇樓喇

認真恭喜連登仔賺錢

利申：無膽買，只買左兩股係度食花生
岩岩訓醒哇左吓

拉

樓豬咁撚廢九成低賣咗啦

人地叫你貼倉呀

抵死

係時候加倉

你發左達啦

樓主睇緊樓？

樓主上水未

震一震就走 傻散

樓主未跳樓就準備睇樓啦

樓主而家應該賺緊百幾萬

樓主 用20萬 買200call.
賺緊幾千萬啦

樓主發左達又唔出聲

here?

樓主屌緊女睇樓 唔得閒

發達了樓主

輸錢就聲大大, 贏到開巷就潛水

睇樓未

樓主已經睇緊跑車